成日話去外國會變二等公民

而家鍾意用邊本passport都有限制 衰過二等公民

喺香港係三等公民

講真，去到無論點都好，一方面要好好生活，另一方面，唔好話自已生活好好

共產黨最中意睇你班移英香港人做二等公民，就做個樣出黎係二等公民就OK

這一招叫：蹈光養誨

邊有咩二唔二等,入咗藉本護照同公民權利同本地人一樣嘅,二咩等.

睇下香港D政策改變, 香港人而家就來變集中營囚犯啦, 仲公民

d人講到香港就唔會俾人歧視 香港就會搵到好工買到樓

二等公民會唔會俾人強姦/被自殺先

歧視都好過被仇視啦

利申走唔到

去外國會變二等公民

但係而家港共當你地係十等

咁驚歧視咪去左膠大城市囉
人哋仲 refugees welcome

而家啲人（至少喺大城市）仲好似支那人咁歧視人咩
係歧視都只會收埋喺心入邊

係囉 喺香港，黃絲會比藍絲歧視

正解
點解走唔到？冇錢？要上庭？

好過係香港

大陸政策就係當香港人唔係人
二等公民好好啦

港共成日話香港人歧視中國人
但又唔會勸中國人唔好黎

19才子：全球愛國華人二等公民自我感覺惡劣訴苦大會

睇去邊既姐

中產去台灣做大爺tim la

香港冇公民 有身份證只係居民

所以公民黨咁濕鳩

留係香港叫猶太人

二等公民都好過係中國做禽畜，睇下d書記總理屋企人個個攞緊外國護照就知

移民外國，做世界公民先係

係中国（當然係包括香港啦）你根本唔可以叫做係citizen

人地推廣左地球村概念咁多年，估唔到今時今日仲可以有政府公然講二等公民呢種說話！

有呢種概念嘅人通常都係歧視開人個啲黎

而家呢個世界有錢就一等公民架啦